聽日財政預算案會派一萬我去銅鑼灣派十萬

上次裸跑都未找數

不如放棄立法會選舉啦

國際戰線要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

派十萬???

多謝

利申：到sogo

留名先

找數唔該

留名睇走數

找數啦樓主

留名

哇 財爺

詳細地址？

找數啊仆街樓主

LM睇走數

多謝樓豬

找數啦

請留低聯絡方法

幾時

Lm

pish

lm

等找數

銅鑼灣邊到派

到咗啦喎，人呢錢呢

找數！喺老銅等你

10萬, thanks

想攞

LM

找數未

派啦dnlm, 成日玩命

lmlmlmlm!

十萬Yen我都照要

push

LM 裸跑條數幾時找

推

兩舊，thanks

Thanks

多謝哂

多謝曬

多謝樓主

找數

捐左佢好過派十萬

咩貨幣都照收

利申 大種乞衣

已到cwb

派緊未

銅鑼灣開始多人

屌你裸住跑派喇

笑到喊

去到每人派個3你就仆街

派錢戈陣記得同我講

十萬越南盾

唔派就block
單機啦

你捐咗佢當找數

準備定錢啦

祼跑住派錢

叫曬全家去銅鑼灣啦 樓主到未

樓主, 記得自拍放上黎

快啦屌

排 thx

樓主係邊？
到咗見你唔到嘅

留名拎錢

到咗銅鑼灣 樓主人呢